[總加速師] 宣揚「習近平外交思想」 北京成立研究中心

宣揚「習近平外交思想」 北京成立研究中心

中共總書記習近平的治國思想、施政方針，成為中國大陸對內、對外的宣揚、落實重點。據中國大陸外交部網站20日發布訊息，「習近平外交思想研究中心」於當天在北京舉行成立儀式，旨在統籌全國資源，全面、系統、深入的展開習近平外交思想的研究、闡釋和宣傳推介。

大陸國務委員兼外交部長王毅在揭牌儀式上說，「偉大的時代必然產生偉大的思想。」他表示，黨的十八大以來，習近平總書記以偉大戰略家的遠見卓識，準確把握人類社會發展規律，全面判斷國際形勢走向和我國所處歷史方位，提出了一系列富有中國特色、體現時代精神、引領人類進步潮流的新理念新主張新倡議，形成和確立了習近平新時代中國特色社會主義外交思想、即習近平外交思想，為進入新時代的中國外交指明了前進方向，提供了根本遵循。

王毅進一步提到，近年來中國外交以習近平外交思想為指引，攻堅克難，開拓進取，取得了歷史成就，開創了嶄新局面。

該研究中心成立後，大陸外交部指出，將對習近平外交思想進行原本性、理論性、實踐性、傳播性、政策性和專題性研究，發揮習近平外交思想對外交實踐的指導作用，服務新時代中國特色大國外交理論建設、體制機制建設和能力建設。

王毅列舉，習近平外交思想是「習近平新時代中國特色社會主義思想的有機組成」、「21世紀馬克思主義在外交領域的最新成果」、「對中華優秀傳統文化的傳承創新」、「對新中國外交理論的繼承發展」、「對傳統國際關係理論的揚棄超越。」

他認為，外交戰線要把學習習近平外交思想作為一項長期的重要政治任務，堅持不懈，久久為功，要在國際上講好中國故事、中國理念、中國方案，不斷提高中國的影響力和感召力。

回顧2017年，中共19大會議在北京舉行時，大會通過黨章修正案決議，正式將習近平新時代中國特色社會主義思想寫入黨章，與馬克思列寧主義、毛澤東思想、鄧小平理論、「三個代表」重要思想、科學發展觀一同確立為黨的行動指南，可以說是讓習近平在共產黨內的權威達到巔峰。

習大真屌

真係on撚鳩
睇完都唔知佢up乜閪
成日講埋d低智 語言邏輯都唔通既嘢

研究下點解後波得一個波都可以揸得咁快

咁到我想問下
佢嘅思想係乜

傻閪研究傻閪思想

習維尼都未死，洗撚研究佢咩
出個節目叫習敗北你問佢答咪得

富有中國特色既社會主義
Ja係用偷呃拐騙去強姦中國人民

加速倒車主義

個名太長
學大陸人要簡稱：習交思想

用民族文化自信堅定不移實行富有中國特色社會主義以階級鬥爭為綱的新時代科學治國思想

（講完都唔知自己up乜鳩）

習近平職責：俾人研究

由一班大學/post graduate嘅人去研究一個小學畢業證書都唔知攞咗未嘅人嘅思想，真係陰鳩公

搞到天下圍攻都真係唔簡單

對中華優秀傳統文化的傳承創新

即係拆古蹟起高樓大廈?

小學生出醜

無內容都可以寫到咁多字

支那文真係勁

習大大俾人研究

習近平on9思想

二百斤麥子 十里山路不換肩
剩係呢樣都值得比人研究

push

全國洗腦學會正式成立

要研究嘅不如研究埋柒婆
只有天才先可以做咩都錯

真
文言文都易解過佢

羅志祥係咪實習導師？

共產黨D 中文成日幾十字一句無斷句，講野又1999，睇撚死人

其實佢有啲咩理論同思想?？

仲要講左一大堆野都冇重點

香港要唔要開個分部

推願榮光歸香港

總加速師R 波大腳油倒退

幾時開多個叫習種教
教下大家點做死賤種

MC 卷只有知道所有正確答案既人
先有能力一條不漏咁答錯所有問題

四面樹敵，八面威風！！

似啦 係咁上下野黎

黨八股就係想寫到冇得解
認真睇得真會影響智力

中國人質素低下同自細睇得黨八股多有關

新文革

習交中

習近平鬧交思想

偉？邊撚度偉？睇過～

繼續口交部

習近平外交思想研究中心
官方簡稱係咪叫習交中心？

思考領導諗咩都係一種培訓自我審查既一環